和理非 出黎救人啦

出黎和平遊行 幫學生開路呀
唔救就冇架啦 人命黎架

出左黎先啦喂

幫手呀

出黎呀 死人啦

咁多位 依刻唔出
結局就會係黑警逗曬ot糧 唔駛負責任

大家

快快快